我是咪畀人friendzone咗?

當住面的時候佢會成日好主動走過嚟同我傾計，又會有身體接觸，又會成日望住我，之後同佢wtapps佢好多時會秒回我，又會搵話題。有時even個話題完咗，佢藍tick咗我過咗一陣後佢又會主動搵番我再講過第二個話題咁。
好啦，咁我咪進取點主動約佢睇戲+吃飯，點知都無say ys 而家wtapps仲要開始無話題咁lu, 我主動約佢兩次後都無反應已經幾灰下，諗住放棄了。 到底我是咪ff too much 同埋已經畀人friendzone咗
利申 絲

你就好 我連傾計的機會都無

傻啦
點會係friendzone呢
拎你攝時間姐

唉 都估到架啦

有又點 啱啱又藍tick咗我了

你就想啦fdzone
根本乜都唔算

主動約兩次都唔應約
你要諗下段關係應該連朋友都唔係

Tg 搵我傾下先

女仔都係唔好太主動 俾啲矜持

你可以嘗試下對佢開始冷淡 睇下佢咩反應

依我估計係漁翁撒網，a b c d e 其中一個得到手， 仲理其他嗰4個做乜?賤男表現

睇戲食飯都唔得fdzone都唔係

player

之後佢又會再搵話題囉

但我總是覺得幸福是靠自己爭取,所以覺得女仔主動點沒什麼問題

我諗住睇下佢嚟緊個星期見到面時個個表現係點之後再作定奪

兵兵兵兵兵兵兵

頂 好慘 明明係佢當面個時咁主動我先都咁主動咋喎

你同佢點識嫁

釣魚都要放餌啦，傻仔

識左幾耐先
有時唔係太熟 都未咁快會約到人

男仔對條女有興趣 無可能唔出
所以你可以收皮了

兩個星期倒啦

所以我都諗住收皮了

學校活動

我好得閒 快d pm 我睇戲

算啦~ 未沉就唔好搞佢啦
做其他野分散注意

冇左新鮮感或者傾耐左覺得唔夾
唔想有進一步發展

啱嘅 呢兩日都係咁畀人屌醒緊 可能係我自己太耐無拍拖所以今次遇到個幾好嘅先會咁衝動諗多咗 我決定而家當佢普通朋友算

我諗好有機會 因為頭兩日識佢個時佢真係好主動

快啲跳船

唔怕
你已經由fdZone 去左unfdzone

跳緊啦 因為佢已經灰咗幾日 唔想搞到自己咁頹 啱啱藍tick 咗佢啦

同意呀

就算唔出都會俾個日子你話幾時ok啦
佢連下次幾時都唔識講=

所以一係佢有好過你嘅女（女朋友/目標）
一係你去唔到佢條合格線（呢個機會唔大，因為依你講法，佢同你都chat得幾開心）

點睇啱啱藍tick完佢佢而家又搵番我 唔通我真係zip時間的好幫手？？我寧願佢唔好再搵我屌

唔會呀 可能真係當我普通朋友 當咗我兄弟呱 我份人幾易同男仔fd到

你當佢普通朋友囉

Friend zone嗰詞唔可以亂用
可能連friend都未係又何來friend zone呢？

你覆佢覆得好有心機？

當你水抱，佢應該溝緊個女神，不過又係溝到與溝唔到之間，所以明知你想點就廢事同你出街，但又想有另一個異性幫佢平衡一下

佢講過自己無咩朋友 可能見突然有個人對佢咁friendly 所以同我傾多幾句呱

會，真係會（我自己係例子）

開頭係 尋日開始hea覆

咁都賤男?
似係樓主一相情願咋喎

喉 早知我唔好咁急進約佢啦

可能真係唔關佢事 係我自己誤會咗 不過佢當面做個d野真係幾易令人誤會

你冧佢，佢做咩都易令你誤會架啦